聯署Tvb欠3000個簽名，邊個未簽呀？

11月9日截止
請求美國請將電視廣播有限公司（TVB）高層納入《香港人權及民主法案》的制裁名單：

[fuck]

幫推

Push

推

Signed push

推啊

推！！

推 差少少

sorry 遲左
已簽

signed

簽左Push

推!

唔好簽完就算，要習慣share出去！

仲有1000個

push

差800

推
差唔夠200

推 差165

簽咗

爭100

推呀

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱